其實走去笑非三大嘅人係咩心態?

poly city bu lingu edu 間間都有佢嘅特色 佢嘅好處

入唔到三大入依五間其實都唔會好失禮姐

唔明有咩好笑

lingu 有咩特色？

利申：fm

文學同Soc SCI？

博雅教育

原來職訓所都有特色

自己廢 平時係自己間u平人串開 唯有上連登搵d非三大串下 拎返d自豪感同存在感

利申： 被人係身上拎自豪感及存在感

埋土特色咪mk囉

其實d人話city似商場 但我又唔覺 我覺得似醫院多好多

讀開樹痕走去笑三大又咩心態?

哲學 文研 中文做得好好喎

有咩好笑
教大重教育
City重商
Poly職訓
各有千秋，出路可能比三大更好

請問edu特色係咩

出路好同笑有咩關係，咩logic。。。

其實入到大學唔係更加清楚人外人有天外有天呢個道理咩
求其一個nds都屈你機 更加唔洗講係phd,professor面前根本乜都唔識

連登好多學歷撚
舊登都冇咁誇張，而家連八大都俾人笑垃圾

十零廿歲人工又未返過女又未溝過
成世人就係讀書同讀書
之後入到所謂既三大,呢樣就係佢地人生唯一值得拎出黎講既野
自然眼中就係拎入到咩u作為評價他人既標準

BU有咩特色

特別多GE全人教育

表示工又返過女又溝埋照入三大

咁鯨大呢

三大照食女照返工 笑唔笑得？
笑下asshole仔唔撚得？

根本連登係咩U都會笑
就算入到三大既都會可能俾人笑入水泡科
其實根本間間U d科都唔一樣
大把人為左讀鍾意既科 放棄三大offer 去其他u讀
識大把人 有廿幾分 都入東華 公大 樹仁
大家都大學生 唔知有乜好比較 有乜好笑

利申 CU已grad

Add u 特色在幅牆？

懶理